點解黑警唔係送上大灣嶇既深圳人民醫院 而係畀香港d「黑護」醫

聽聞班狗日日都講吹奏支那醫療好先進

要求受感染警甴都要轉送大灣嶇
保護警甴